
                      Me fascina la interpretación de newt scamander hecha por eddie redmayne es simplemente genial se hace uno con el personaje y esta forma de hombre es tan destacable es sencillo y pasional con los que ama.
        
            